便衣狗又在旺角出現

大家小心

旺快富街西洋萊南

推到有人私了

應該幾個一隊

mon post sir

證據？

隨時前面條女都係

Chok佢有冇警棍同槍咪知囉

有槍

走埋去, 你跌咗狗牌呀.

你點知的

條女好似幾正wor

其實有無機點哂佢地相

9成似

相入面全部都係

照片提供者親眼見到

搵晒成隊人出嚟

一定一group 出現

搜查官系列

昨晚8:30及11:00便衣狗在旺角拉人打人，打到頭破血流

新之城果邊同仁堂門口已經企左一隻啦

你想喺後面行近佢嘅同時有其他狗喺你後面等緊你

旺角今晚好多便衣狗

條女more?

可以搵人扮佢比人釘住左 得佢驚比人私了

你諗多左啦,只會拍片大叫委任證等完場

大叫佢阿sir

一係影清d
一係迎面嚇走佢

Keep 住走過去問路

同時有其他手足喺狗後面等緊佢哋

到底係真係咁大陣狗味
定係心理錯覺

大叫「阿sir」會點？

呀sir 睇緊咩

Push detail

呢個post

你係果區問佢果區地標

如果堅街坊佢一定識答

最近m記 最近ok 中學點去

不過旺角難少少 太旺場

其他區行過去問佢

佢自稱街坊但唔識答都好明顯係便衣

仲要夜晚 街外人都走晒

萬試萬靈嫁

佢前後都有狗cover

彌敦道高危！

便衣狗好易認
剷青上面,身型小小壯,企係度玩電話又成撚日望望望
最重要係生到成隻狗咁,離遠都聞到陣狗徐

屎尿準備

便衣狗全部喺內街落，再行返出去彌敦道，旺角高危

我試過行埋去叫聲呀sir佢認左

推

岩岩行過轉
真係好多便衣
中年既便衣係好易認

便衣弱點就係佢唔可以即時表露到身份
只要夠人多同快閃
佢地一定重創冇仇報

真多狗

sir

捉佢入後巷

剃頭

條女九成係
唔化妝出街

應該趁佢而家on duty搞佢老婆仔女
影唔影到大頭相?

手足小心

個個星期出去 仲曬錢整咁靚個頭咩 平日都攰到仆街

即 係冇證據？ ......

狗有狗樣睇

希望快啲興番男仔長髮
會再易認啲

小部隊式係大馬路快閃唔再可行

根本就唔應該再喺旺角快閃
依家啲狗轉晒策略，多咗好多便衣狗丶一見到有手足聚集就call台，搵狗車喺附近埋伏
但係我哋仲同以前一樣毫無進步

而家佢係啲熱門地方派便衣狗，你少人快閃嘅話即刻拉

解決方法有兩個

1 唔好再喺過往兩個月玩到熟曬嘅地方快閃堵路，有便衣狗監視

2 人越多便衣狗越難行動，另外因為越來越多車巡，亦要多啲哨兵[/quote]

見到咪多d留意佢有無動靜
有次望到個男人十二度剩係著件緊身T又大隻
點不知佢行咗去同啲防暴打招呼又拍膊頭
先confirm到係便衣狗

小心小心小心

似啦

人來人往 唔小心倒瀉汽水好正常姐

扮等人 埋去叫yes sir

條女下盤

要開發人面識別 (黑警)

來對抗便衣

如果唔係好難搞

便衣狗通常都幾個聚埋一齊,驚人伏佢,但互相未必有交流
女狗真係分唔到,男狗通常都壯小小
唔係大隻肌肉果種壯,係厚身手腳粗果種壯

便衣真係比哂機會你水攻

市民要捕住哩啲恐怖份子，起出恐怖份子巢穴同黨羽。

Attention!

一睇張圖笑咗 咁多個人

賤種仆街狗

下次影完相, 直接大叫有恐怖份子

係

你不如落咗旺角先講

好似係佢哋新戰術，見呢排多咗手足俾便衣捉，應該好多區熱門位都有啦，等手足防不勝防，製造白色恐怖。 總之大家要再提高警覺！

數到最少8個便衣狗

正確，同埋配合黨鐵查飛組出動

白咩色恐怖 見到咪又係影相放上網 一對幾都照拉你

我懷疑有便衣狗直頭喬裝埋查飛組！

12.8有好多 聽到佢地講野先知唔係狗

突然大叫口號試佢反應

我試過見到便衣係我面前扮野大大聲叫：唉！啲死黑警

平時查飛組都得1-2個，今日直情5-6個守哂係旺角東同紅磡黨鐵

發現便衣狗
大叫 佢有槍/武器呀 大家小心！！ 跟住跑走

唔係你引起恐慌
而係佢拎槍出街 我撚知你係咪賊人 驚都好合理

呢個好耐啦
9月時咪有個呀姐係旺角影手足比人拉的
個黃人都應該係狗來